昂山seulgi (打底褲當屁股蛋昂仔) 去咗邊

擔心他

佢唔夠膽入

係我張床

一直覺得佢個名好正

呢次挫敗+雪梨事件 會唔會睇唔開

佢好德意

搵我老友咩事

又同我搶仔？

我識牙昂八年都有喇過住啦=.=

志
好唔好笑

我識咗佢廿八年……

咁讓比你= =

收到phone佢去左研究打底褲同屁股蛋既分別..

米再抽-.-

貓

我唔係好明佢講咩

牙昂真係唔見左

熊

貓貓禮志

下... 你咩2c==

Show Blocked User - 蛙蛙珉周

咪癲啦 呢張娛樂台禁圖

引戰狗

禁你老母！

你新黎唔識規矩

我後入牙周

貓貓

射疤佬米能抄名

搞到全香港心掛掛最後出來擺低粒膠好型咩

ho ball!

想問下昂仔真身係陳廷佳定陳同佳

你姓全？

知人地緊張你喇咩...(紅)

I ♥️ HK (藍)

More

解釋是幽默的致命傷

！*@…～？！

打底褲當屁股蛋